【今次真係嬲】點解成日打機打字會跳出去記事本又計數機

之前研究過咩咩相鍵位都唔得
成日打機打字太快 之後禁咩都唔得
只可能重新開機 好撚煩啊

有冇人識解決啊